點樣裝飾全線養心殿好？

睇到好嬲手足們 可唔可以集思廣益 諗諗有冇方法可以治治仆街養心殿

係咪冇手足想養心殿及其旗下餐廳收皮？

其實不合作運動已經做緊
唔需要裝飾

起碼要佢本人出黎講先算啦

已經摺左9間LOL

已經收哂皮
佢死剩把口啫

藍罷食

乜仲未執晒咩

摺左9間

Push

need repair

Openrice 寫摺左5間渣wo

銅鑼灣已搬其實係執
3間養心麵
1間靠炆雞

準備10間了

佢仲有咩餐廳？

要小心 可能換名再開

佢暫時似乎無開了

嘉 燒肉
靖壽司

想知道埋上面話仲有幾間有佢夾份嘅係邊幾間，有冇人知

停佢條撚屌 部份cash flow都好

查下佢lol

張容容有份

原來，在股票市場找到一桶金的張容容已不再忙於炒股，改為賺「辛苦錢」，與拍檔合資400萬元開設台式火鍋店。股市風高浪急，但不代表做生意風平浪靜，這名 90後美少女、飲食業新丁輕描淡寫道︰「即使最終失敗，都贏到經銷嘅經驗」。開業之初，張容容親自揸莊專心「搭棚」，準備食大茶飯！

佢荃灣店已經係未開張先執笠啦

你覺得佢真係錢多定係死撐？

佢口中果兩間垃圾野 抗爭前無耐先開
條數無影響 咪即係一直都拍烏蠅囉

唔好咁易比人激嬲到
睇佢撐得幾耐

咪等佢出多啲警犬優惠 叫班狗去撐囉
狗係食低質食物架啦

養心殿剩返幾多間？

7

嘉 燒肉 1
靖壽司 2
養心殿 7